[Twitter戰線] 建議立即係Twitter表達香港人暫時唔支持臨時政府

我明白大家嘅心好想獨立，不過為咗順利通過香港人權與民主法案，我哋應該要按部就班，係目前局勢先專注五大(或六大)訴求同捍衛民主、人權、自由等口號，如果唔係西方國家係冇藉口介入香港事務。可能有啲人會話唔使理外國點諗，其實呢個諗法好錯，冇咗西方、日本等國家支持我哋贏嘅機會好微，為咗減少不穩定因素，請大家暫時停止討論香港臨時政府，並且將之前嘅核彈例如學生食實彈、印尼記者失明等發酵！

Twitter記得@Solomon、@Pelosi同埋加上適當嘅Tag

自推20

1/20

自推20

2/20

自推20

3/20

自推20

4/20

自推20

5/20

自推20

6/20

自推20

7/20

自推20

8/20

自推20

9/20

自推20

10/20

自推20

11/20

自推20

12/20

自推20

13/20

自推20

14/20

自推20

15/20

支持 冇大台嘅抗爭冇可能自己搵臨時政府嫁
邊個出邊個就係大台
再者臨時立法會都未出就政府
跳曬step
咪搞到國際幫唔到手...

自推20

16/20

自推20

17/20

自推20

18/20

自推20

19/20

自推20

20/20

咪tag呀

同意，抗爭唔可以急，穩住外國支持係必須

推呀

唔好令想幫我地嘅人失望